李克勤馬來西亞踢波被踢甩腳皮 決定借自己名氣發動網絡公審兇手！

由一個以往EQ高轉數快少柒事（送禮單野唔算關佢事 ）既人淪落到郁下就發脾氣既廢老

肯定上得大陸做野多以為惡就得

.
.
.
.
.
.

原來甩左番皮

之前barcode單野都識自己道歉仲以為佢咁撚有胸襟

Ps 圖from另一個post
「突發」李克勤係馬來西亞踢波被惡意踢傷

嗚嗚 甩左咁大撻皮 陰公豬

咁野衝上去影人真係好柒好老尷

cls，踢波實有損傷架啦，咁錫身就唔好學人踢波，去打羽毛球啦，隔住個網應該安全d

不嬲佢串開喎，點會係eq高呀

你見佢平時咁識講野就知

仲有近廿年做哂世界仔

唔聰明就假

踢波意外損傷好平常 咁樣正面影人好小家
除非人地同你有仇 特登整傷你姐

獌狗係咁

咪係，你話人地起後面鏟埋黎，鏟到你R柴就話屌佢老母姐。

靚仔球星塊面爆缸都未出聲
佢咩新鮮蘿白皮呀

送禮單野點樣唔算關佢事
Welcome to Hong Kong幅圖得寶記同環球既專輯相，一張星光同藝能既相都冇
佢翻身之後唔願意多唱星光藝能既歌，就算唱嚟嚟去去都係果幾首
直頭覺得幅圖係送禮自己砌既

最ON9就係同佢地班明星足球隊踢波

個個都茅都閪咁 , 人地硬馬D咁踢 , 佢地就會話人茅

咁本就要唔搶佢地波黎同佢地踢

依家無乜人同佢班明星狗閪隊踢

佢最出名係以前以為自己好唱得，個人又鳩屎又串到仆街
佢自己都認

咁佢以前係好唱得，把聲又咁靚
如果佢話係15歲先鐘意&開始練唱歌係真既，到17or18歲有咁既水準真係唱歌天才嚟

送禮話自己冇心串人，講下笑玩下人，冇惡意，但人哋聽到覺得好刻薄
夏日之神話走紅後被身邊既人奉承，講好聽說話，不斷自我膨脹唔識收，畀倫伯同梅艷芳話過先收斂番
但佢已經得罪咗唔少人同傳媒，大牌既形象抹唔甩，到千禧年後先有d改善，傳媒會用圓滑去形容佢
梁榮忠話送禮本性就係咁，說嘢太直接，口沒遮攔，但冇諗過去傷害人
加上佢後生時唔識做人，唔識待人接物、人情事故，有d行為令人誤會，咪畀人覺得係串係大牌既
例如佢個返工心態，做完show=放工，唔去應酬傳媒同fans，嗱嗱聲走鬼咗去
傳媒邊有好面色畀佢睇